有冇人做過worldwide flight service?

收到intern嘅interview offer，有冇人知係做d咩？係咩搬下行李，入下油咁？人工幾多？
唔知係咪俾學校搵笨柒
利申 啱啱HD畢業

係咪俾狗做